推！不要叫示威者，試著說普通市民

好多冇腦藍絲同中立撚覺得自己唔係示威者就置身事外，對黑警行動隻眼開隻眼閉，依家d狗擺明無差別攻擊市民，所以要改口叫返 普通市民！唔好再比人劃分黃藍，要令佢地明白普通市民行出街都有機會受恐怖襲擊。至少係對付黑警上都要同一條船，依樣係connect埋中立同淺藍既突破點。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館